香港真係好靚

好耐無搭過天星小輪過海
見到好多外國遊客企喺船邊影相
明明成日望到既維港
嗰一刻突然發現原來香港真係好靚
連外國人都覺得靚既地方
我地更加要好好保護佢！

不篤灰
不割蓆
五大訴求
香港人，加油

我愛香港

721見

勇武既絲打都好靚

以前靚o的, LED招牌好影響影相

成日都專登走去坐
好明白你心情

外國人眼中同我地眼中既靚唔同

我愛香港 721

仲以為講緊瓦全等我仲仆入黎諗住save低張圖

香港唔止得景靚

所有巴絲除左五毛都係靚仔靚女

721

真係 仲越黎越多

推

的招牌醜到仆街，係九龍望過去，覺得自己係德興街食緊雞煲

其實突然有感而發姐
我都覺得啲燈好醜樣仲好殘眼

天星，電車，山頂纜車
百年老店，經典三寶，見證香港史

同意

我到依家仲好中意搭天星同叮叮

我愛香港

香港人要重奪尊嚴

加油

721見

721 見

你張相好靚

一直關注事件，天佑香港

x2.....叮叮+天星+巴士返九龍，爽

係喎～叫 叮叮，唔該曬

每次夜晚行過尖沙咀海旁都覺得香港夜景真係世界級
香港人一定要努力守護呢個咁靚既家 721 見